4歲小蝗女[刷首]抽跌入水泥攪拌機，全身骨頭被攪碎！

中國湖南衡陽市祁東縣一名4歲女童， 誤闖工地後跌入水泥攪拌機，全身多處骨頭被攪碎，目前人昏迷在加護病房搶救。女童父親怒批工地安全設施不足，既沒圍擋，也無人值守，且兩台攪拌機都未斷電，當地警方已介入調查。

工地負責人事後聯繫父親，提出賠償3000元（約1.3萬元台幣），後又加到5000元，但均被家屬拒絕。在警方協調下，施工方同意先支付5萬元（約22萬元台幣）的醫療費，後續賠償則繼續協商。

識玩

點解條屍睇落仲咁完整咁

女童父親：責任不在我方

以為變咗肉醬

我覺得拉尾果圖個老母似係度笑多D

又可以搏生多個仔

骨肉相連

一撚定係個地盤唔啱啦

有前途 生係鬼國就自己識重刷

心諗今次仲唔賠死你

捻起聽過傳聞以前有人拐帶細路拎去打樁

大陸人，特別係北方人好興放養，自己唔睇住，出事又怪人

下次記得揀超市啦超市賠咁多

女童

風水嘢

賠1分鐘免費任拎咪算囉

死唔去先大獲

支那人最鐘意放養

在警方協調下
拎住槍對住老豆老母協調？

種生機

乜咁唔小心呀

個工地負責人

好似開牧場咁，放養下D牛羊

話晒都有遊牧民族既基因

啱呀，地盤都可以走個細路入去，咁到底邊個錯。

13億人口咁多 死一件都冇人可惜啦

水泥攪拌機大概係類似整蛋糕打蛋個啲攪拌機
我估

好似無死到

你老母帶個4歲女童入地盤做乜撚？

泛民前年做過

刷首抽失敗，廢帳

支那好治癒

未死

支那人命唔值錢
一開始賠得3000

係打生樁 唔係種生機

怪人之前 先諗下你自己 你做父母唔睇實啲細佬仔 責任絕對係最大

人肉打樁機打出一個道理

On9家長

妹妹下世投個好胎

湖南

兩邊都唔抵幫啦
活係中國
就冇忽正常

兩樣嘢黎==

無片

幾歲人仔點講都係老竇老母責任最大

會唔會搏生個仔

嘩 呢邊正常咁多嘅，俾著係話達叔樓主俾人屌死咗

叻操是叻唇

手joke

咁都死唔去